黑卡Mark Gor

點解成日Facebook 仲見到佢d廣告
係咪又係個d呃人page黎架
有無手足join左

Join左啦 聽日約左經紀睇樓

打溜左 係約左經紀 帶人上黎睇我層樓

東方日報都係不了

其實用個腦諗下 真係賺夠想益下人咩
冇腦既 咪用手上google search 下

Fb真係賺到盡
唔理咩廣告都比人做pomo

依家睇廣告多過D POST